(冇圖) 粒朱古力跌左落垃圾桶

岩岩打開最後一粒朱古力 飛左落去

Rip

好憎呢隻朱古力

好唔好執番黎食

洗一洗再食囉

食左

有冇肚屙
一定好臭

屙左比你食 講下咩感覺

好淋好臭 冇咩口感不過食落喉嚨好舒服

有冇食到甜甜地 食過番尋味

冇 好苦